【連登調查】你同你屋企人有無人用華為or 小米。

有：
無 :

如果代工都算
有，Nexus 6P
做後備機

想知下連登仔有無用，我都有部後備機LG

屌米雙卡雙袋番工處理公事一流

阿囡用 華為nova 4

其實都幾多香港人人用，好似淘蝗貨咁

無

我咁反共都用緊三部小米...

投票啦

我用咗兩年 諗住換

我都係

30歲以下所有用支國電話嘅都係垃圾

30以上啦？

自首, 家姐有部華為平機for工作用途

我認係honor 2 果時同屌米6果時買過
不過都係覺得好垃圾， 同sony一樣咁鳩

老豆想買samsung，買錯華為

我都有部平機工作上用不過係LG

咁我一定會用Sony

兩部電話
有一部係小米

咁都買錯

睇呢個post， 其實都幾多人用大陸機，真係有d意外。

利申，小米尿袋，網友推介

家居 hkbn 或者網上行都好似係用華為router

一定係去買果時條女sales不停講華為都唔錯嫁咁啦

周邊野算唔算先？

有小米手環，磅，尿袋